## Changelog
All notable changes to this project will be documented in this file.

# Cambios practica 3
En esta practica hemos creado un logger.cpp y un bot.cpp. El bot cogerá el control de una de las raquetas, y su comunicación con tenis se basa en el mecanismo de comunicación de ficheros proyectados en memoria. El logger esta comunicado mediante una FIFO con el juego del tenis.

